美國藝術大師最新創作「便便維尼」！

【#Holiday堅熱話 限量粉嫩崩壞版便便維尼】早前由美國藝術家 Alex Solis x FunnyToy 推出嘅「便便維尼」唔知大家仲記唔記得呢？！依隻面目猙獰，便秘咁嘅樣嘅小熊維尼最近又有新嘢喇，今次依個「DX戀愛版本」同原版基上上係一樣嘅，唯一唔同就係今次全隻 Winnie The Pooh 都用咗粉嫩嘅櫻花色。難怪網友話童年再次幻滅啦！

Alex Solis x Funny Toy Pooh Pooh (Love you forver)
售價：$4,500台幣（約 HKD$1241）
預計2021年第一季出貨，限量 200 PC！

圖片來源：
#小熊維尼 #winniethepooh #poohpooh #惡搞 #玩具
—————————————————————
【最強聖誕食買玩資訊盡在 XmaSmart 聖誕攻略】
👉即睇精彩內容：
—————————————————————
💫即刻Follow我哋Instagram

—————————————————————
🎉想睇更多飲食玩樂嘅資訊？
👉快啲喺網頁版嘅cover photo下方，按『Following』按鈕然後選擇『See First』
🚩訂閱我哋嘅 YouTube channel!
—————————————————————
如果有任何得意嘅相、好食嘅好西等，或有關飲食旅遊和生活題材嘅新聞稿歡迎透過Facebook inbox、電郵到holiday@presslogic.com同小編分享～
廣告合作請電郵至sales.holiday@presslogic.com

笑死

冇比迪士尼同習總告咩

呢個上年已經有

OK，但out咗d
便便玩具、便便遊戲、便便飾物，早2年美國好興

個樣唔夠似甴近平